有無人覺得日本妹係亞洲人之中最靚

如題

香港女仔都令

以色列妹贏哂

最低質係韓妹

驗眼

係 好正

大眼細嘴得黎又自然﹐把聲又温柔

屌你咩又冇圖
又要勞煩梁家輝

架妹個樣好姣

樓主見解好獨到! 我都讚成!

明顯樓主未去過日本

以色列係屬於西亞地區
係亞洲一部分

港女靚D
溫柔 相處舒服就另計

笑而不語

台妹靚啲

純文字討論？

把聲勁溫柔

台灣普遍都叫見得下人，日本樣衰果d可以好撚樣衰

不如大家搵最靚嗰啲比較﹐唔好搵最樣衰

其實係化妝技巧

靚唔靚就見人見智，但氣質必定係數一數二嘅。

師兄識波

架妹9成樣衰
靚可以靚好極端

有啲越南妹都幾靚

樓上做咩阻住討論

樓主走先 我幫你頂住
冇想像力？

台灣靚過日本...

點解要走

Yes
食過10個以上

維吾爾人靚啲

好味？

收返埋你隻台雞啦

阻住哂討論

越南妹最正

十件九年整
剩係睇對眼剪到咁能大就G啦

樓上條女好重雞味同靚字扯唔上關係

老實港女一定亞洲之最，坡妹亦可一戰
架妹不嬲柒，喺j-pop興盛嗰個年代不知幾多報道係講啲藝人整容
成班小朋友以為得韓妹係整，喺度吹捧架妹

又o字腳又爆牙

19年睇到港女一定係最勇敢

泰國多靚女

香港女仔世一

第一日上連登？

樓主見識少

老雷認同

唔會係最靚

日本妹真係好撚一般
之前個Ex係架妹 不過巧能仁

靚嗰d
好多係美日混血

架妹同韓妹係㭍開
靚個啲做晒明星同av女優
港女閪還閪但講樣真係屌打

中亞妹都好靚

最撚醜就真

港女

唔係講笑，香港女仔係亞洲嚟講樣貌一定第一，可惜身材係墊底個班

港女不了

一定唔係

美日混血的,

日本好撚多豬
台灣普遍都ok 又多大波
韓國 落妝就多數中伏
香港其實都唔差

台妹正啲
架妹啲妝太恐怖

台妹先係最正

去過緬典未

港女最靚

日本仔都係

講得出呢句野嘅人應該係未去過日本
你可以話佢地好注重儀容，條街大部分女性都有化妝。但根本好多化完都係唔靚(仲要化到馬嬲屎忽咁)

港女正啲喎
街上都見到唔少中上質素

有幾仁

d兒仔話港女靚
係黃上腦…做兵做到懵咗定係…冇錢出國

架妹個種出名差，連架仔自己都咁講。
矮，腳粗，牙唔齊。去一轉日本，去街上邊行下就知。

你確定唔係中國？

去過好多轉，完。
無聽過架仔咁講

中國唔無人

越南妹

屌打韓妹

d牙異形咁

日本妹頂盡話波大 .
靚真係冇可能數得到日本妹
講樣連港女都不如

#60

剩係講外表平均嚟講點會贏到港女... 日本真心好多豬西唔敢講港女係亞洲最靚，不過一定係高過日本妹。應該係日本妹俾人個刻板印象太好所以先俾人錯覺以為日本妹最靚。

@波台反日第一人 潛水鐘與蝴蝶
入來斬死樓主個迷日

的確

香港女仔係雞多我就知

雞就度度都有

你老母都係添

身材冇波冇pat喎 死魚又多

十年前可能係
而加每逢咩流出，個個都大波

係街果啲就唔講啦，可能會話係裝假狗既

但我覺得就算唔係個個巨乳，起碼都有啲波

講靚唔講其他就中國妹贏

係咩？

把聲勁溫柔.jpg

反我囉

架妹 大部分都係齙牙 短下巴
呢點起碼扣50分

佢地化得好濃妝
基本上落妝個樣要打個6折

自欺欺人

架妹唔肯箍牙已經輸撚曬
唔好話普通架妹
連佢哋啲idol都係咁
個樣幾靚都好一e起排牙已經唔撚掂

好多箍完牙都嘴突
成個馬騮咁好核突

咁俄羅斯算唔算北亞？

on9

好過啲生化泡菜

日本好多癦屎

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

家陣有啲支那種其實幾靚

坡妹柒到傻強姦率咁低唔係冇原因

你自欺欺人

你老母仲靚

聲音最好聽

兒登好高要求

港女先係

100%係 唔撚知點解咁多負皮

樓主老母亞洲最正

驗腦

全部假波假樣咪撚po 出黎啦 好樣衰

港女世一

去過超過20次 街d 日本妹勁撚正 d 鋪頭90%靚女
同香港比香港真係收皮

算撚數啦你慢慢食埋佢

你睇av果d扮出黎架

印度妹其實都好靚

搵最靚比
邊個地方既女唔靚
講平均值先岩下話

韓妹最正

台灣妹都叫見得人 睇黎你未見過真台灣人勁多樣衰到嘔

東京好多靚女喎

話樣衰個d係咪未去過日本

伯母幫我含

真正嘅日本妹睇到你會驚
眼細爆牙無下巴濃妝

姐係默認？

平均嚟講一定唔係

青頭仔人講你又講

食洋腸就全部亞洲女人都係咁架啦... 港女已經唔算係好大問題架了，建議你去外國流學睇吓啲死台妹/大陸妹/架妹/東南亞妹先啦... 搶住嚟含呀 同埋唔該唔好攞夜場老蘭啲嚟講啦...你又唔攞下啲港男落老蘭溝鬼妹嚟講

利申：袋鼠國流學生

00後好勁喎

依家物質豐富左，普遍00 後身材都好掂

最靚就未必，但好多都好吸引囉

你呢啲，成人台叫雞群組啲人一定好鍾意

真

佢地d打扮好pro
個個都好似雜誌走出黎咁
即使有時有d女五官唔係特別靚

認同
d taste差到
個樣整到ET咁

整容樣都岩

呢個一般

一講抗爭就開始左盲撐mode
平時d拜金/性格全部唔記得哂

台妹d妝恐怖d wor

係咪冇見過越南人

越南 泰國
總之有美軍基地溝過洋腸血都不得了

講外貌你講嗰堆得牙唔齊係關事
架妹平均唔係最靚但一定唔係差先囉
當然講樣嘅話港女第一啦

莫斯科唔算
西伯利亞同遠東就算

港男咩都包尾咁濟 除咗我

係咁㗎啦

係咪得指甲係天然？

係，麻友世界第一

@反日第一人
在嗎？

靚ge賓妹靚過日匪啦

After winning Miss World 2013, the Philippines was the third country to win all titles of the Big Four pageants.[74][77] The Philippines currently has six Miss International crowns, four Miss Earth crowns, two Miss Universe crowns, and one Miss World crown.[75

亞洲贏最多次國際性選美ge國家

ok

在

有無人覺得日本妹係亞洲人之中最靚

#152 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#152 反日第一人正式同你宣戰

我鍾意中西亞多D

樓主應該冇係日本長時間生活過

講高貴氣質我覺得黃色人種完全handle唔到

隔離飯香

唔止樣貌唔係最靚
心都一定唔係最靚

同蝗蟲一樣
殺香港人同好多好國士兵

1941年12月25日凌晨4時，日軍攻進聖士提反書院，也有指日軍是在清晨6時左右攻入書院，亦有倖存者憶述日軍是在5時30分左右闖入。日軍攻入書院大樓後，日軍士兵便用刺刀殺害15名臥牀的傷兵，並把職員和能夠行走的傷者趕入儲物室，沒有任何武器的傷兵及職員先後被殺。一名倖存者在翌日發現有2名傷兵遭到肢解，眼珠被人挖掉，耳朵和舌頭則被割去。有些日本士兵把傷兵的屍體當作墊子，在上面輪姦女護士，並在強姦後傷害或殺死她們。一些教職員為了保護學生而留在書院內，最後亦喪生。有人嘗試在門口放置阻礙日軍士兵進入的杆子，結果遭日軍射殺，其屍首更被日軍士兵以刺刀反覆穿插。

香港淪陷後，聖士提反書院被改為赤柱拘留營，直至1945年8月30日香港重光。戰後，一名倖存的加拿大陸軍隨行神職人員在遠東國際軍事法庭上作證，憶述自己在大屠殺期的見聞。有文獻記載在大屠殺遇害的英國護士姓名，但遇害的華裔護士身份至今仍未能確認。

靚, 唔係令

你老母最姣

港女樣貌近東南亞
都好多路人眼大雙眼皮 唇厚 但輪廓唔深
反而唔似中日韓個種五官窄細ge樣
（唔計明星）

如果以東方人審美觀
其實港女平均應該係靚過中日韓
台妹你地覺得靚都係因為原住民、福建人同東南亞種近似

波斯美女

台灣同日本一樣
靚既晨早做哂明星或者ig model

咁巴西同委內瑞拉個種靚都唔係賣高貴
係sell美豔 豐滿多d

白人同中東美女先有個種氣質
可能係輪廓問題
輪廓深更顯露氣質

俄羅斯其實唔差 冰山美人喎

其實得舊玉係天然

cls

學術討論post
不引戰
反正咁多人負皮

你睇我上面打左咁多廢話
我好鍾意研究五官輪廓的

00後溝左大陸真係樣同身材都正左

中國

但純種中國普遍唔係好掂

去日本發現街度啲素顏中學生同成年人好似兩個人種咁

「決一死戰吧」日本第一神顏 vs 韓國第一神顏

樓主太廢 大家轉場吧

真，農村果d好唔掂

短髮既話就係，真心覺得短髮日本妹先carry到

日本妹真係冇得輸

除非整咗容

講多少少
輪廓深黎計
額闊而飽滿 香港/東亞見唔少
鼻高都成日見到
但眼窩深真係少有 唔計混血
香港眼窩深ge明星我只諗起陳展鵬

今田美櫻冇得輸

似文頌𡢄 同原子鏸
但文靚d

有唇珠無唇珠都見過，唇珠位凹真係第一次見

阿拉伯先正

就算城市好多都仲有陣娘味

我覺得佢一般

呢個認同
短髮日本贏晒

How avout st peterberg

根本台港日
豬扒率最高就係日本
拉

食蟲師

泡妹個種出名差，連泡仔自己都咁講。
豬西鼻，金鐘國眼。去一轉韓國，去街上邊行下就知。

Sana 冇得輸

論樣港女係亞州真係數一數二好 日本妹好多個樣都好豬
但港女個格就算鳩數啦只能講中看不中用
論格好樣靚其實北越啲女好似係首選

韓妹 眼細 單眼皮 面平

坡妹

俄妹世一

嗰種溫柔win哂。每人起碼加廿分。

欣宜都唔想俾你掂

係咪講緊化完個分別？
架妹同台妹d妝不嬲出名喬妝level
韓妹d妝反而走自然路線 只係唇色浮誇d 個嘴真係會好橙色/粉紅色但其他位既妝係屬於自然
台妹條眼線出名好似用marker畫咁粗感覺會比較俗氣冇咩fashion可言
架妹都濃妝不過好似會比較有美感

就好似連登一味話韓國有d男星樣貌女人化
其實日匪仲早過韓國行呢條路

菲律賓
仲溝埋西班牙血

含撚咀

鼻高眼窩深

泰妹緬妹都okay

日妹都中晒你呢d
再加多樣矮

所以咪話台妹恐怖d
化得無咁靚
時尚觸覺 審美都無咁強

齋講靚 港女無得輸

架妹起伏好大，計平均講真真係港女最好

公認唔係台灣同越南咩

一開口講野頂唔順

冇得輸

你當維吾爾族死架？

港男不了

港女其他方面係輸蝕, 但樣方面就lead梗

秦妹聽到啲秦文我鳩都縮埋緬妹真心幾得

下垂波唔襟玩
一落妝應該殘到鬼咁

日本妹係全世界最靚

韓妹都整撚晒容, 個妝永遠咁放左上面, 緊係出街只需要補下淡妝啦